［新方向］黃藍是政見，封路是良知！

難得林鄭個豬隊長 咁撚垃圾，
係時候吹風 reconnect 藍營，
叫佢地出嚟封路，保護自己社區，
同中國割蓆，吹風仇中！
（藍絲最自私最怕死，實join)

令到佢地都覺得港共政府係垃圾，
沙士 同 武漢肺炎 都係 中國 嘅錯！

一於全民we connect!

721係 中立淺黃 轉捩點，
今次就係 藍營轉黃 轉捩點！

自推！

票投建制派
同疫症Say Hi

推post
係時候壯大 我軍！

令港共政權 增加敵人，
何樂而不為？

封關呀封路

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

黃藍是政見 抗疫是良知

保家衛族

封路！封路！

黃藍是政見，黑白、抗疫是良知。

啱呀！
藍絲最興呢d
隨時 連鄉黑 都反林鄭

封路封路！
封關封關！

隨時廢老 激撚過我哋

封路

等睇happy 伯打狗

黃藍是政見，封關是良知！

香港人，封關

藍絲全面進場，勇武可以休息

封路—》封關

啱呀，
由得d 廢老上前線 打狗